同大陸人connect反暴政！

既然近日connect大陸革命呼聲漸高，我地應該製作一啲同內地百姓connect嘅標語同旗幟，例如：

1. 港中一心，反抗暴政！
2. 中共是萬惡之源，內地同胞一同反抗！
3. 極權中共，自由香港！
⋯

遊行集會時高舉住、等大陸人睇到！

[呢個係行動POST]今日下午兩點遮打花園有中學生x 銀髮集會，和理非同我出黎支持，唔好搵藉口唔出黎（已有不反）

運動未完 仍需努力
12月8 民陣轉咗遊行

應該做咗文宣先,嗰啲咩共青團一早就抹黑緊香港,再唔做就唔夠人

聲援廣東

未到時候

如果你打正旗號o係 佢地國境內宣傳反政府
佢地係名正言順可以搞尻你

最好既做法係我地繼續做好自己本份
然後等佢地境內班真正有良知既人受到感召
自己行動

之後我地再Connect

可以試下嘅 不過肯定俾人屌

廣東岩岩睇ptt
已經降咗

又係唔好得罪中共

Redding 有品蔥人looking to connect.
大家睇睇點玩。
睇落有機會。

咪ff

人地唔係反共
只係反官

白痴